連登仔瞓醒未

我知有好多單case而家都好多疑點，你話我冷血都係咁話，唔好再推嗰啲似是而非嘅post，就算係真，好明顯政府而家就係食緊人血饅頭，用啲似fake news 又似真嘅野spin我哋注意力，唔係話唔傾得，集中返1-2個post 好了，個個都有疑點，咁邊過推100%真嘅post

唔可以比政府食人血饅頭

push

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

認同

Push